電話個moon好痴塵

次次放落褲袋拎返上嚟就成個moon都係塵
將佢哋掃埋一推白雪雪
點樣可以冇咁痴塵？帶咗機殼掃唔走

push

係唔係iphone12？
我都係
無痴mon貼
一定要濕少少水or酒精先清到

Pixel 5
不過都一樣
痴咗玻璃mon貼 同佢個mon本身一樣都係痴
清完又有 係咁loop

會唔會係層防指紋coating搞到咁

用酒精層coating rap

LM
同樣問題困擾好耐

大陸係咁㗎啦

用酒精

屌

白粉咁撚樣

張貼痴塵?

我都係無用mon貼，你褲袋拎出黎痴住隻mon一堆

洗乾淨條褲

會唔會係你個袋裡面污糟

裸跑完美解決問題

肯定唔係 已經抽埋出嚟清塵

我唔夠薑

12表示好痴好痴

你條褲多塵咋
我之前新買條uniqlo都係咁
反個袋出黎洗幾次就冇

就聽你講試下

🌝

裸跑先癡塵